有冇人好怕拍拖

總之就係唔想拍拖

通常把口話好怕拍拖就係最恨拍拖個種人

特徵係成日都要提住自己唔想拍

咁你#1又話唔想

冇時間拍拖

拍個拖姐你會唔會諗太多，過程認真唔係存心玩人就得啦，唔掂咪散

冇拍拖幾耐

唔想拍拖sp又得，周圍flirt 女又得，open relationship 都得
唔理解講責任為乜，拍拖都係求開心，咁煩咁複雜，我寧願自己一個，
但上個月認真咗，用意志力控制緊自己做和尚

好恨拍拖 但係同時都好怕拍拖
一拍拖就覺得自己成個人都變得好恐怖
好似有強逼症咁 又好驚失去
咁樣嘅自己好陌生
傷害到人同俾人傷害都好辛苦

似係驚姐。

拍緊拖 但唔想拍拖

心態未ready
唔想放個心落對方度
唔想俾人挑撥到感情 好怕受到傷害 所以唔放真感情
咁拍嚟有咩意思

中間試過一腳踏兩船
有比較底下 比較鍾意宜家呢個
所以放生左另一個

但而家冇比較底下 覺得宜家呢個就算分手都無所謂
但又唔想放手 驚分左之後出唔到pool
又想單身 又唔想單身
好矛盾

我都有同感
拍緊但唔想拍亦無心拍
但唔係因為驚之後出唔到pool而唔想放手
純粹係無啲咩觸發到要分手
但又唔想拖累人
好矛盾

我覺得你個現任
應該日日都doubt緊自己係咪拍緊拖
有無諗過放過人

metoo 一諗到付出咁多 到頭來都係幫養老婆就不了

你記得唔好同人曖昧完 用呢啲原因做藉口拒絕人就得啦

佢應該唔會
雖然話對現任冇感覺
但出街嗰陣我表現得好好
做足男朋友應做嘅嘢

就係咁先覺得攰 冇愛嘅成份係入面 都唔知係度做乜鳩
但又唔想做翻條單身毒j

出得po叫春就知你恨拍拖啦

我拍過3次拖 冇一次多過3個月
宜家開始有陰影 好似詛咒咁
每一次我都好努力 身邊嘅人都話我係真係幾黑仔
好想拍一次長拖但係陰影面積越嚟越大

我明啊
以前次次都好快就開始，然後好快就散
之後每次遇到心儀對象就會好謹慎，但就因為咁每次都無疾而終…
搞到之後都怕咗開始新感情，唔知點先叫right timing

依家遇到一個好啱feel，但對方又無興趣，我都唔知應該放棄定繼續努力好…再失敗我驚自己爬唔番起身啊

好驚自己會chur成對方

死*

真係要學識點樣調整心態 雖然我仲學緊
但係我越嚟越快可以move on
只係同你一樣 唔知會唔會繼續無限loop

當你用呢個藉口去拒絕人 你只係比對方既感覺係
我唔想同你拍拖 而唔係唔想拍拖！
講真 邊會有人唔想拍拖 就算係都係因為驚失去 驚無回報
有巴打都講 拍拖都係求開心 如果中間唔開心未散囉
宜家又唔係叫你揀定一個做老公 揀完無得再揀
怕拍拖 連試都唔夠膽試 無可能了解到對方 亦都無可能比對方了解到你
你呢刻怕拍拖其實ok 但無可能一世都係咁
如果你係啲咁驚既人 永遠無資格講幸福

拍拖咁攰

比人chur 完再比人Hurt
其實確認完關係之後都係當你係兵

就算拍咗 對分手都無咩太大感覺 好似麻木咗咁

當你啲fd個個拍曬拖
得返自己一個
佢地又無時間陪你
到時你就忍唔到唔搵

恨拍就梗
但現實令人低頭
無錢點拍
慳啲洗約一次用500
一個月6次左右都要3千幾
為左一段無結果既感情做月光族真係博唔過

拎啲錢黎投資好過

同感